康文健身group

小弟 開個WhatsApp group
放工放學放假 約埋一齊做gym
互相提點姿勢、幫手搬鐵
有興趣pm

邊區 how to pm

留名

新手唔識做得唔得

邊區

有冇將軍澳巴？唔識做+瘦撚.

教點報健身班 ok?

邊區?開tg會唔會好d?

Personal trainer
Tg:

成堆人做gym ，只係玩死自己

咩區

又係你 唔好呃新手啦

康文搬乜撚野鐵

正

+1

好心主動同師兄請教啦可以識多人

唔好以為del左ac要開番就認唔到你先得架 無牌教練
開分身ac再話自己教得好好 你面皮要去到幾撚厚先做到？
說一句說易———>遊子吟

係女就得啦

有健身po
有團練

考左牌啦 狙少樣先

開分身ac話自己教得好 精神分裂？

有啲唔會 果陣想玩下野姐
兩年啦都

誤

健身版奸奸 ？